---
title: "Syifa Hadju Amanda Manopo / Syifa Hadju Pernah Terjebak Dalam Setting An Angga Dan Amanda Manopo : Potret amanda manopo dan rizky billar."
date: "2021/03/08"
description: "Di usia muda, amanda juga memiliki beberapa ladang bisnis."
tag: "Uncategorized"
---

# Syifa Hadju Amanda Manopo / Syifa Hadju Pernah Terjebak Dalam Setting An Angga Dan Amanda Manopo : Potret amanda manopo dan rizky billar.
**Syifa Hadju Amanda Manopo / Syifa Hadju Pernah Terjebak Dalam Setting An Angga Dan Amanda Manopo : Potret amanda manopo dan rizky billar.**. Lawan main arya saloka yang memerankan andin itu disebut sempat dianggap galak dan jutek. Ia ahir pada 26 mei 2000. Amanda masih dengan rambut panjangnya, berbeda dengan sekarang yang selalu tampil dengan rambut pendek. Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun 7,582 likes · 14 talking about this.
6 desember 1999 agama : Amanda manopo menjadi salah satu atris muda yang kini namanya tengah melejit setelah membintangi sinetron ikatan cinta. Berikut adalah informasi terlengkap, biodata, profil, agama dan pasangan asli pemain sinetron mermaid in love 2 dunia. Meski sering tampil romantis, n. (instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta.
[![3 Aluminimermaid In Love Dengan Follower Terbanyak Instagram Syifa Hadju Terbanyak Youtube](https://i.ytimg.com/vi/_KU2yYMkq4o/maxresdefault.jpg "3 Aluminimermaid In Love Dengan Follower Terbanyak Instagram Syifa Hadju Terbanyak Youtube")](https://i.ytimg.com/vi/_KU2yYMkq4o/maxresdefault.jpg)
<small>3 Aluminimermaid In Love Dengan Follower Terbanyak Instagram Syifa Hadju Terbanyak Youtube from i.ytimg.com</small>

Ia ahir pada 26 mei 2000. (instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta. Sebelumnya, ia juga pernah ambil peran dalam sinetron ada dua cinta bersama syifa hadju. 2,982 likes · 1 talking about this. Sementara itu, billar tak mengalami banyak perubahan sejak dulu sampai sekarang. Welcome back to my channel! Salah satunya adalah amanda manopo yang saat ini dikenal dalam sinetron ikatan cinta. Potret amanda manopo dan rizky billar.

### Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun
Yuk intip adu gaya mix and match outfit amanda dan syifa! La fonte, biskuit roma, lifebuoy shampoo,matahari dll. Meski sering tampil romantis, n. Lawan main arya saloka yang memerankan andin itu disebut sempat dianggap galak dan jutek. Watch the latest video from amanda manopo syifa hadju (@amandamanoposyifa). Meskipun begitu, ia mengaku jika ingin kuliah di luar negeri jika sudah tidak sibuk syuting. Amanda manopo syifa hadju (@amandamanoposyifa) on tiktok | 0 likes. (instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta. Sebelumnya, ia juga pernah ambil peran dalam sinetron ada dua cinta bersama syifa hadju. Sementara itu, billar tak mengalami banyak perubahan sejak dulu sampai sekarang. 6 desember 1999 agama : 7,582 likes · 14 talking about this. Cabut laporan kasus ancaman pemerkosaan, syifa hadju berharap pelaku tidak dibully.
About press copyright contact us creators advertise developers terms privacy policy &amp; safety how youtube works test new features press copyright contact us creators. Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun Promo itu ia unggah melalui akun instagram pribadinya, @syifahadjureal. Sebelumnya, ia juga pernah ambil peran dalam sinetron ada dua cinta bersama syifa hadju. Meski awalnya banyak penggemar yang nggak merestui hubungan mereka lantaran angga dianggap lebih cocok bersama amanda, tapi perlahan.
[![Syifa Hadju Tentang Hubungannya Dengan Angga Aldi Yunanda Dulu Kami Biasa Saja Sekarang Dekat Banget Tabloidbintang Com](https://media.tabloidbintang.com/files/thumb/81ae22dc34c44a230ff41fa212cc9aa7.jpg/745 "Syifa Hadju Tentang Hubungannya Dengan Angga Aldi Yunanda Dulu Kami Biasa Saja Sekarang Dekat Banget Tabloidbintang Com")](https://media.tabloidbintang.com/files/thumb/81ae22dc34c44a230ff41fa212cc9aa7.jpg/745)
<small>Syifa Hadju Tentang Hubungannya Dengan Angga Aldi Yunanda Dulu Kami Biasa Saja Sekarang Dekat Banget Tabloidbintang Com from media.tabloidbintang.com</small>

Berkah anak pancingan, aku ingin berbuat baik iklan : Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir. Info selebriti kali ini datang dari pemain sinetron mermaid in love, yang menjadi saksi kedekatan antara angga dengan amanda. Amanda masih dengan rambut panjangnya, berbeda dengan sekarang yang selalu tampil dengan rambut pendek. Promo itu ia unggah melalui akun instagram pribadinya, @syifahadjureal. 299 likes · 5 talking about this. Angga aldi yunanda atau lebih dikenal sebagai angga yunanda, merupakan aktor hits indonesia. Syifa hadju merupakan artis kelahiran jakarta, 13 juli 2000 lalu.

### Meski awalnya banyak penggemar yang nggak merestui hubungan mereka lantaran angga dianggap lebih cocok bersama amanda, tapi perlahan.
Ya, amanda manopo (21) merupakan salah satu talenta cantik yang dimiliki oleh industri hiburan tanah air sekarang ini. Ia ahir pada 26 mei 2000. Ayo buruan semua siapa yg mau jumpa artis ini daftar saja data diri anda di 082277671032 Amanda masih dengan rambut panjangnya, berbeda dengan sekarang yang selalu tampil dengan rambut pendek. Aktris dan bintang iklan ftv : Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir. 7,582 likes · 14 talking about this. Hello semua hello mandaskatic ini fanspage mangga Berkah anak pancingan, aku ingin berbuat baik iklan : 6 desember 1999 agama : Nama angga yunanda dikenal setelah membintangi sinetron mermaid in love bersama dengan amanda manopo, syifa hadju dan aktor/aktris ternama lainnya. 2,982 likes · 1 talking about this. Prestasinya di dunia entertainment indonesia pun harus diakui cukup mengesankan.
Potret amanda manopo dan rizky billar. Termasuk dunia tarik suara, di mana ia pernah menggelontorkan 7 buah single lagu. Ia pun kini sibuk dengn syuting sinetron stripping dan tidak punya waktu untuk memulai pendidikan ke perguruan tinggi. Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir. Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun
[![Artis Natasha Willona Amanda Manopo Zoe Jackson Syifa Hadju Facebook](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=112149337069298 "Artis Natasha Willona Amanda Manopo Zoe Jackson Syifa Hadju Facebook")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=112149337069298)
<small>Artis Natasha Willona Amanda Manopo Zoe Jackson Syifa Hadju Facebook from lookaside.fbsbx.com</small>

Selain amanda manopo, 4 artis ini ternyata sudah jadi bintang iklan sejak kecil. Keduanya memiliki bakat akting yang memukau. Ya, amanda manopo (21) merupakan salah satu talenta cantik yang dimiliki oleh industri hiburan tanah air sekarang ini. Welcome back to my channel! La fonte, biskuit roma, lifebuoy shampoo,matahari dll. Dari ftv, sinetron, dan juga film layar lebar pernah dijajalnya. Prestasinya di dunia entertainment indonesia pun harus diakui cukup mengesankan. Potret amanda manopo dan rizky billar.

### Beberapa artis yang terlibat di proyek malapataka adalah amanda manopo, sonia alyssa, bryan domani, rebecca klopper, dan syifa hadju.
Amanda manopo &amp; syifa hadju. Lawan main arya saloka yang memerankan andin itu disebut sempat dianggap galak dan jutek. Ya, amanda manopo (21) merupakan salah satu talenta cantik yang dimiliki oleh industri hiburan tanah air sekarang ini. Watch the latest video from amanda manopo syifa hadju (@amandamanoposyifa). Coboy junior the movie twitter : Salah satunya adalah amanda manopo yang saat ini dikenal dalam sinetron ikatan cinta. 299 likes · 5 talking about this. Cabut laporan kasus ancaman pemerkosaan, syifa hadju berharap pelaku tidak dibully. Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun Ia ahir pada 26 mei 2000. Seperti yang sering dilakukan oleh kebanyakan para pesinetron indonesia, syifa hadju sendiri telah mengunggah promo untuk sinetron ada dua cinta yang dibintanginya itu bersama amanda manopo. (instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta. Hello semua hello mandaskatic ini fanspage mangga


[![Sebelumnya, ia juga pernah ambil peran dalam sinetron ada dua cinta bersama syifa hadju. 10 Adu Pesona Amanda Manopo Dan Syfa Hadju Yang Pernah Satu Sinetron Kometoday Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSHJpeU3q13TEw-fkJ9YJwaMCAlgyVWJfyYqg&amp;usqp=CAU "10 Adu Pesona Amanda Manopo Dan Syfa Hadju Yang Pernah Satu Sinetron Kometoday Com")](https://assets.pikiran-rakyat.com/crop/0x0:0x0/x/photo/2020/10/26/14827315.jpg)
<small>Source: assets.pikiran-rakyat.com</small>

Sebelumnya, ia juga pernah ambil peran dalam sinetron ada dua cinta bersama syifa hadju. Di antaranya dayu datu (amanda manopo, sonia alyssa), room number 4 (bryan domani, rebecca klopper), unknown caller (tissa biani, rebecca klopper), i wish (masayu anastasia, basmalah, electra violet), 10 pm (bryan domani), mirror mirror on the wall (syifa hadju, jovarell callum), invitation (syifa hadju, sonia alyssa, maura gabrielle, nicho. Welcome back to my channel! 2,982 likes · 1 talking about this. 6 desember 1999 agama :
[![299 likes · 5 talking about this. Beda Penampilan 5 Pemeran Mermaid In Love Dulu Vs Kini Tampil Berhijab Hot Liputan6 Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-k9u_cus1tyoHJHeOZfNbJhpBMj-RgzuVfw&amp;usqp=CAU "Beda Penampilan 5 Pemeran Mermaid In Love Dulu Vs Kini Tampil Berhijab Hot Liputan6 Com")](https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/AIGVsqPm59sTbLjkBGAoFCGxxuw=/640x480/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(jpeg)/kly-media-production/medias/3213530/original/007624700_1597828804-4_syifahadjureak.JPG)
<small>Source: cdn1-production-images-kly.akamaized.net</small>

Sama seperti syifa hadju, nama amanda manopo juga dikenal publik lewat sinetron mermaid in love. Dari ftv, sinetron, dan juga film layar lebar pernah dijajalnya. Ketika menjalin komunikasi dengan syifa hadju, amanda manopo nyaris tidak pernah menyinggung terkait kisah asmara. Seperti dilansir dari banjarmasinpost.co.id dalam artikel berjudul takut lihat wajah amanda manopo, glenca chysara ungkit 1 peristiwa dengan pemeran andin ikatan cinta, pengakuan glenca chysara itu terungkap melalui perbincangan dengan amanda manopo yang dikutip dari youtube g! Mermaid in love 2 dunia, merupakan sinetron yang tayang di stasiun sctv, sinetron ini banyak di bintangi oleh artis muda, seperti syifa hadju, amanda manopo, syahra larez dan masih banyak artis lainya.
[![Mermaid in love 2 dunia, merupakan sinetron yang tayang di stasiun sctv, sinetron ini banyak di bintangi oleh artis muda, seperti syifa hadju, amanda manopo, syahra larez dan masih banyak artis lainya. Keseruan Persahabatan Amanda Manopo Dan Syifa Hadju 5 6](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-dX6IvvoKdJuCPA3YjIGbRdVcvhnVFO050A&amp;usqp=CAU "Keseruan Persahabatan Amanda Manopo Dan Syifa Hadju 5 6")](https://m.cumicumi.com/uploads/public/5ab/094/0bb/5ab0940bb0fa2110136240.jpg)
<small>Source: m.cumicumi.com</small>

Sementara itu, billar tak mengalami banyak perubahan sejak dulu sampai sekarang. Seperti dilansir dari banjarmasinpost.co.id dalam artikel berjudul takut lihat wajah amanda manopo, glenca chysara ungkit 1 peristiwa dengan pemeran andin ikatan cinta, pengakuan glenca chysara itu terungkap melalui perbincangan dengan amanda manopo yang dikutip dari youtube g! Coboy junior the movie twitter : Ayo buruan semua siapa yg mau jumpa artis ini daftar saja data diri anda di 082277671032 Syifa hadju jadi bridesmaid di pernikahan lesti kejora dan rizky billar (instagram/ danybarca22) dalam acara pernikahan lesti kejora dan rizky billar, syifa hadju dipercaya sebagai bridesmaid.
[![Nah, pesona syifa hadju dan amanda manopo cukup menyita perhatian publik. Tik Tok Syifa Hadu Vs Amanda Manopo Youtube](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTx4HIiGRnd8cbqXZhdAoy6NgLVDK0Xu7Ljuw&amp;usqp=CAU "Tik Tok Syifa Hadu Vs Amanda Manopo Youtube")](https://i.ytimg.com/vi/4Li46dGkw58/maxresdefault.jpg)
<small>Source: i.ytimg.com</small>

Lantas bagaimana syifa hadju melihat masa lalu angga sebagai kekasih? Selain amanda manopo, 4 artis ini ternyata sudah jadi bintang iklan sejak kecil. Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun Amanda masih dengan rambut panjangnya, berbeda dengan sekarang yang selalu tampil dengan rambut pendek. Promo itu ia unggah melalui akun instagram pribadinya, @syifahadjureal.
[![Sementara itu, billar tak mengalami banyak perubahan sejak dulu sampai sekarang. Akting Jadi Duyung 9 Potret Kompak Amanda Manopo Dan Syifa Hadju](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT09oirui9jldH_fQluuJBIqjycFLDq7Gwo8A&amp;usqp=CAU "Akting Jadi Duyung 9 Potret Kompak Amanda Manopo Dan Syifa Hadju")](https://cdn.idntimes.com/content-images/community/2020/11/15801870-1288555867873790-4877483269290983424-n-c9fbe04ec567c3a9932316d1c8fba0e6.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Beberapa artis yang terlibat di proyek malapataka adalah amanda manopo, sonia alyssa, bryan domani, rebecca klopper, dan syifa hadju. Di antaranya dayu datu (amanda manopo, sonia alyssa), room number 4 (bryan domani, rebecca klopper), unknown caller (tissa biani, rebecca klopper), i wish (masayu anastasia, basmalah, electra violet), 10 pm (bryan domani), mirror mirror on the wall (syifa hadju, jovarell callum), invitation (syifa hadju, sonia alyssa, maura gabrielle, nicho. Nama angga yunanda dikenal setelah membintangi sinetron mermaid in love bersama dengan amanda manopo, syifa hadju dan aktor/aktris ternama lainnya. Nah, pesona syifa hadju dan amanda manopo cukup menyita perhatian publik. Coboy junior the movie twitter :
[![Seperti dilansir dari banjarmasinpost.co.id dalam artikel berjudul takut lihat wajah amanda manopo, glenca chysara ungkit 1 peristiwa dengan pemeran andin ikatan cinta, pengakuan glenca chysara itu terungkap melalui perbincangan dengan amanda manopo yang dikutip dari youtube g! Amanda Manopo Hingga Syifa Hadju Bintangi Malapataka Film Horor Md Pictures Kumparan Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtMaDJlq759kHtm_DapvmuEEqsMM5Q2tlkdQ&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Hingga Syifa Hadju Bintangi Malapataka Film Horor Md Pictures Kumparan Com")](https://blue.kumparan.com/image/upload/fl_progressive,fl_lossy,c_fill,q_auto:best,w_640/v1594715358/rzccnwj1tlhifc8j8mpp.jpg)
<small>Source: blue.kumparan.com</small>

Ayo buruan semua siapa yg mau jumpa artis ini daftar saja data diri anda di 082277671032 Di antaranya dayu datu (amanda manopo, sonia alyssa), room number 4 (bryan domani, rebecca klopper), unknown caller (tissa biani, rebecca klopper), i wish (masayu anastasia, basmalah, electra violet), 10 pm (bryan domani), mirror mirror on the wall (syifa hadju, jovarell callum), invitation (syifa hadju, sonia alyssa, maura gabrielle, nicho. Dari ftv, sinetron, dan juga film layar lebar pernah dijajalnya. Amanda manopo &amp; syifa hadju. (instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta.
[![Lantas bagaimana syifa hadju melihat masa lalu angga sebagai kekasih? Pernah Satu Sinetron 10 Adu Pesona Syifa Hadju Dan Amanda Manopo](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgH2i0GwWYwOW46ZatmMA9sI9ZKDgiTAno4g&amp;usqp=CAU "Pernah Satu Sinetron 10 Adu Pesona Syifa Hadju Dan Amanda Manopo")](https://cdn.idntimes.com/content-images/community/2020/10/fromandroid-19f58510062ef9b371427134ee9a7d77.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Aktris dan bintang iklan ftv : Syifa hadju jadi bridesmaid di pernikahan lesti kejora dan rizky billar (instagram/ danybarca22) dalam acara pernikahan lesti kejora dan rizky billar, syifa hadju dipercaya sebagai bridesmaid. Ia pun kini sibuk dengn syuting sinetron stripping dan tidak punya waktu untuk memulai pendidikan ke perguruan tinggi. Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir. Keduanya memiliki bakat akting yang memukau.
[![Hii semua,i love you({}) see more of syifahadju on facebook Seperti Kakak Adik Cantiknya Amanda Manopo Syifa Hadju Dengan Pipi Chubby Menggemaskan Beauty Fimela Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRUBSNiCDAdS8qPnVm9zN24zcsS3_zbey_WJA&amp;usqp=CAU "Seperti Kakak Adik Cantiknya Amanda Manopo Syifa Hadju Dengan Pipi Chubby Menggemaskan Beauty Fimela Com")](https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/1oG7JI4I5XzGJtEspyN5vXN816Y=/673x379/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(webp)/kly-media-production/thumbnails/2017222/original/062505900_1521610617-amanda-manopo-4-ad8f87.jpg)
<small>Source: cdn1-production-images-kly.akamaized.net</small>

Meski awalnya banyak penggemar yang nggak merestui hubungan mereka lantaran angga dianggap lebih cocok bersama amanda, tapi perlahan. La fonte, biskuit roma, lifebuoy shampoo,matahari dll. Salah satunya adalah amanda manopo yang saat ini dikenal dalam sinetron ikatan cinta. Berikut adalah informasi terlengkap, biodata, profil, agama dan pasangan asli pemain sinetron mermaid in love 2 dunia. Termasuk dunia tarik suara, di mana ia pernah menggelontorkan 7 buah single lagu.
[![Meski awalnya banyak penggemar yang nggak merestui hubungan mereka lantaran angga dianggap lebih cocok bersama amanda, tapi perlahan. Amanda Manopo Tv Youtube Channel Analytics And Report Powered By Noxinfluencer Mobile](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRl_VKJ74QPaQH7PuXKQfMzARcWbSsyLIRQuQ&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Tv Youtube Channel Analytics And Report Powered By Noxinfluencer Mobile")](https://i.ytimg.com/vi/UapjYsgA9UM/maxresdefault.jpg)
<small>Source: i.ytimg.com</small>

Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir. Setelah hubungannya dengan amanda manopo berakhir, nggak butuh waktu lama bagi angga yunanda untuk menemukan tambatan hatinya yang baru. Berikut adalah informasi terlengkap, biodata, profil, agama dan pasangan asli pemain sinetron mermaid in love 2 dunia. Syifa hadju merupakan artis kelahiran jakarta, 13 juli 2000 lalu. Amanda masih dengan rambut panjangnya, berbeda dengan sekarang yang selalu tampil dengan rambut pendek.

[![About press copyright contact us creators advertise developers terms privacy policy &amp; safety how youtube works test new features press copyright contact us creators. Do I Have To Die Because Of You Steemit](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQtCyjmeiv_SdPj_ykEY3DmEbqG1LVf6vcU-Q&amp;usqp=CAU "Do I Have To Die Because Of You Steemit")](https://cdn.steemitimages.com/DQmdKhWyz9Z94n1DANRvdmCh1gWLMr7hT81UR3QN2Y8LeWx/amandamanopo-syifahadju-rizkybillar-adaduacinta.jpg)
<small>Source: cdn.steemitimages.com</small>

La fonte, biskuit roma, lifebuoy shampoo,matahari dll.
[![Sebelumnya, ia juga pernah ambil peran dalam sinetron ada dua cinta bersama syifa hadju. Pernah Bintangi Sinetron Mermaid In Love Ini 9 Potret Kebersamaan Amanda Manopo Dan Angga Yunanda Helo Id](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR2AMyOsn8IOBThxyyt4CcbJmbG56Ecvp8jcw&amp;usqp=CAU "Pernah Bintangi Sinetron Mermaid In Love Ini 9 Potret Kebersamaan Amanda Manopo Dan Angga Yunanda Helo Id")](https://www.helo.id/cdn/999/1/5LjQuHQT176VdcqcNm8i26RtD0r1lYHPf5DlLAJQ.jpeg)
<small>Source: www.helo.id</small>

Syifa hadju jadi bridesmaid di pernikahan lesti kejora dan rizky billar (instagram/ danybarca22) dalam acara pernikahan lesti kejora dan rizky billar, syifa hadju dipercaya sebagai bridesmaid.
[![Ayo buruan semua siapa yg mau jumpa artis ini daftar saja data diri anda di 082277671032 Amanda Manopo Saingan Dengan Syifa Hadju Youtube](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTvchhvLXM4sYW8byOJQZgaGy3hwPvv2v-QMw&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Saingan Dengan Syifa Hadju Youtube")](https://i.ytimg.com/vi/0xgahyFi2Gc/hqdefault.jpg)
<small>Source: i.ytimg.com</small>

Seperti yang sering dilakukan oleh kebanyakan para pesinetron indonesia, syifa hadju sendiri telah mengunggah promo untuk sinetron ada dua cinta yang dibintanginya itu bersama amanda manopo.
[![Salah satunya adalah amanda manopo yang saat ini dikenal dalam sinetron ikatan cinta. Seperti Kakak Adik Cantiknya Amanda Manopo Syifa Hadju Dengan Pipi Chubby Menggemaskan Beauty Fimela Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRUBSNiCDAdS8qPnVm9zN24zcsS3_zbey_WJA&amp;usqp=CAU "Seperti Kakak Adik Cantiknya Amanda Manopo Syifa Hadju Dengan Pipi Chubby Menggemaskan Beauty Fimela Com")](https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/1oG7JI4I5XzGJtEspyN5vXN816Y=/673x379/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(webp)/kly-media-production/thumbnails/2017222/original/062505900_1521610617-amanda-manopo-4-ad8f87.jpg)
<small>Source: cdn1-production-images-kly.akamaized.net</small>

Dari ftv, sinetron, dan juga film layar lebar pernah dijajalnya.
[![Welcome back to my channel! Amanda Manopo Hingga Syifa Hadju Bintangi Malapataka Film Horor Md Pictures Kumparan Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRtMaDJlq759kHtm_DapvmuEEqsMM5Q2tlkdQ&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Hingga Syifa Hadju Bintangi Malapataka Film Horor Md Pictures Kumparan Com")](https://blue.kumparan.com/image/upload/fl_progressive,fl_lossy,c_fill,q_auto:best,w_640/v1594715358/rzccnwj1tlhifc8j8mpp.jpg)
<small>Source: blue.kumparan.com</small>

Setelah hubungannya dengan amanda manopo berakhir, nggak butuh waktu lama bagi angga yunanda untuk menemukan tambatan hatinya yang baru.
[![La fonte, biskuit roma, lifebuoy shampoo,matahari dll. Amanda Manopo Amaandamannopo Twitter](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQEbI-oKEDSjvWUzznLqNE29j65jyXzHiZRhQ&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Amaandamannopo Twitter")](https://pbs.twimg.com/media/C00XLtSWQAEp3ZD.jpg)
<small>Source: pbs.twimg.com</small>

Di antaranya dayu datu (amanda manopo, sonia alyssa), room number 4 (bryan domani, rebecca klopper), unknown caller (tissa biani, rebecca klopper), i wish (masayu anastasia, basmalah, electra violet), 10 pm (bryan domani), mirror mirror on the wall (syifa hadju, jovarell callum), invitation (syifa hadju, sonia alyssa, maura gabrielle, nicho.
[![Ya, amanda manopo (21) merupakan salah satu talenta cantik yang dimiliki oleh industri hiburan tanah air sekarang ini. Intip Bocoran Cerita Ada Dua Cinta Dibintangi Amanda Manopo Syifa Hadju](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRV2KXv9IGSczO0kcRwaUrfvNCtF3nT6wYuig&amp;usqp=CAU "Intip Bocoran Cerita Ada Dua Cinta Dibintangi Amanda Manopo Syifa Hadju")](https://media.iyaa.com/wp-content/uploads/2018/03/adaduacinta-rcti-amandamanopo.jpg)
<small>Source: media.iyaa.com</small>

299 likes · 5 talking about this.
[![Hello semua hello mandaskatic ini fanspage mangga Mermaid In Love On Set Behind The Scene Video Dailymotion](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRC52frwcEP_JqhvD8d-8J21r6f56ukjyKr1Q&amp;usqp=CAU "Mermaid In Love On Set Behind The Scene Video Dailymotion")](https://s1.dmcdn.net/v/LsOhw1Qx8tj8i-sVk/x720)
<small>Source: s1.dmcdn.net</small>

Tahun ini, ia telah genap berusia 20 tahun
[![Prestasinya di dunia entertainment indonesia pun harus diakui cukup mengesankan. Amanda Manopo Vs Syifa Hadju Biodata Pemain Sinetron Mermaid In Love Terbaru Di Sctv 2020 Youtube](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRletOVUpuwDJiVE3LkTdHCya387_BZEY7OoA&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Vs Syifa Hadju Biodata Pemain Sinetron Mermaid In Love Terbaru Di Sctv 2020 Youtube")](https://i.ytimg.com/vi/UrlLlfl4jTE/maxresdefault.jpg)
<small>Source: i.ytimg.com</small>

Meski sering tampil romantis, n.
[![Keduanya memiliki bakat akting yang memukau. Akting Jadi Duyung 9 Potret Kompak Amanda Manopo Dan Syifa Hadju](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT09oirui9jldH_fQluuJBIqjycFLDq7Gwo8A&amp;usqp=CAU "Akting Jadi Duyung 9 Potret Kompak Amanda Manopo Dan Syifa Hadju")](https://cdn.idntimes.com/content-images/community/2020/11/15801870-1288555867873790-4877483269290983424-n-c9fbe04ec567c3a9932316d1c8fba0e6.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Amanda masih dengan rambut panjangnya, berbeda dengan sekarang yang selalu tampil dengan rambut pendek.
[![Selain amanda manopo, 4 artis ini ternyata sudah jadi bintang iklan sejak kecil. Album Mermaid In Love Home Facebook](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSvB24uotmPPFNwJG5xTX7-HOZbKh7vbWMdgb39l6VXISSrYZQV3CRFRK3GSwVnCjErr7I&amp;usqp=CAU "Album Mermaid In Love Home Facebook")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=105976404453954)
<small>Source: lookaside.fbsbx.com</small>

Di antaranya dayu datu (amanda manopo, sonia alyssa), room number 4 (bryan domani, rebecca klopper), unknown caller (tissa biani, rebecca klopper), i wish (masayu anastasia, basmalah, electra violet), 10 pm (bryan domani), mirror mirror on the wall (syifa hadju, jovarell callum), invitation (syifa hadju, sonia alyssa, maura gabrielle, nicho.
[![(instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta. Pernah Satu Sinetron 10 Adu Pesona Syifa Hadju Dan Amanda Manopo](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQRJ0vPkda8-DGsM1s0wW9eqsSVDK5DP7-u8YkuKgdJzaVh6cpVoTziqZVOuGb4nayAIDE&amp;usqp=CAU "Pernah Satu Sinetron 10 Adu Pesona Syifa Hadju Dan Amanda Manopo")](https://cdn.idntimes.com/content-images/community/2020/10/fromandroid-8012a0571a317e9fd3556197aa78c806.jpg)
<small>Source: cdn.idntimes.com</small>

Yuk intip adu gaya mix and match outfit amanda dan syifa!
[![Lantas bagaimana syifa hadju melihat masa lalu angga sebagai kekasih? Syifa Hadju Akui Sudah Putus Dari Angga Yunanda](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT3ke1_1TnPKRsjHYGqQg78skI07lGyXCtU-Q&amp;usqp=CAU "Syifa Hadju Akui Sudah Putus Dari Angga Yunanda")](https://awsimages.detik.net.id/community/media/visual/2017/10/17/3044a48f-4a24-4476-b50c-1822f925e8fa_43.jpg?w=700&amp;q=90)
<small>Source: awsimages.detik.net.id</small>

Salah satunya adalah amanda manopo yang saat ini dikenal dalam sinetron ikatan cinta.
[![Coboy junior the movie twitter : Do A Syifa Hadju Vs Amanda Manopo Aktris Tercantik Indonesia Tahun 2019 Facebook](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT2xTfw9q8lkt55bO159gYqSdulxPkmu5i9og&amp;usqp=CAU "Do A Syifa Hadju Vs Amanda Manopo Aktris Tercantik Indonesia Tahun 2019 Facebook")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=391062514786812&amp;get_thumbnail=1)
<small>Source: lookaside.fbsbx.com</small>

Syifa hadju merupakan artis kelahiran jakarta, 13 juli 2000 lalu.
[![Yuk intip adu gaya mix and match outfit amanda dan syifa! Eva Theresya Evatheresya 22 Twitter](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS7JV0zrzVqTaAhPeh-lnhCiDZizuvd_C0w0A&amp;usqp=CAU "Eva Theresya Evatheresya 22 Twitter")](https://pbs.twimg.com/media/Cl-C75qVEAANfg7.jpg)
<small>Source: pbs.twimg.com</small>

Amanda manopo menjadi salah satu atris muda yang kini namanya tengah melejit setelah membintangi sinetron ikatan cinta.
[![Seperti yang sering dilakukan oleh kebanyakan para pesinetron indonesia, syifa hadju sendiri telah mengunggah promo untuk sinetron ada dua cinta yang dibintanginya itu bersama amanda manopo. Syifa Hadju Dikabarkan Pacaran Dengan Rizky Nazar Ini Kata Amanda Manopo Tabloidbintang Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRFhlypSSqgZLRcgowRT_2drWgHroMOqPoA7Q&amp;usqp=CAU "Syifa Hadju Dikabarkan Pacaran Dengan Rizky Nazar Ini Kata Amanda Manopo Tabloidbintang Com")](https://media.tabloidbintang.com/files/thumb/amanda-manopo_mrk20180423_6.jpg/745)
<small>Source: media.tabloidbintang.com</small>

(seno/tabloidbintang.com) enggak perlu ditanggapi sih, enggak tahu juga (mereka pacaran apa enggak).
[![Setelah hubungannya dengan amanda manopo berakhir, nggak butuh waktu lama bagi angga yunanda untuk menemukan tambatan hatinya yang baru. Beda Penampilan 5 Pemeran Mermaid In Love Dulu Vs Kini Tampil Berhijab Hot Liputan6 Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcT-k9u_cus1tyoHJHeOZfNbJhpBMj-RgzuVfw&amp;usqp=CAU "Beda Penampilan 5 Pemeran Mermaid In Love Dulu Vs Kini Tampil Berhijab Hot Liputan6 Com")](https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/AIGVsqPm59sTbLjkBGAoFCGxxuw=/640x480/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(jpeg)/kly-media-production/medias/3213530/original/007624700_1597828804-4_syifahadjureak.JPG)
<small>Source: cdn1-production-images-kly.akamaized.net</small>

Keduanya memiliki bakat akting yang memukau.
[![Ia pun kini sibuk dengn syuting sinetron stripping dan tidak punya waktu untuk memulai pendidikan ke perguruan tinggi. Alasan Amanda Manopo Jarang Komunikasi Dengan Syifa Hadju](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRRAIylgufPWskNTqTv4vBIob3KpoF1ijjecmImh9y33cTW725qjO35eE0H4ojBXLlvMeM&amp;usqp=CAU "Alasan Amanda Manopo Jarang Komunikasi Dengan Syifa Hadju")](https://cdn-asset.jawapos.com/wp-content/uploads/2020/04/amanda-3.jpg)
<small>Source: cdn-asset.jawapos.com</small>

Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir.
[![(seno/tabloidbintang.com) enggak perlu ditanggapi sih, enggak tahu juga (mereka pacaran apa enggak). Seperti Kakak Adik Cantiknya Amanda Manopo Syifa Hadju Dengan Pipi Chubby Menggemaskan Beauty Fimela Com](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRUBSNiCDAdS8qPnVm9zN24zcsS3_zbey_WJA&amp;usqp=CAU "Seperti Kakak Adik Cantiknya Amanda Manopo Syifa Hadju Dengan Pipi Chubby Menggemaskan Beauty Fimela Com")](https://cdn1-production-images-kly.akamaized.net/1oG7JI4I5XzGJtEspyN5vXN816Y=/673x379/smart/filters:quality(75):strip_icc():format(webp)/kly-media-production/thumbnails/2017222/original/062505900_1521610617-amanda-manopo-4-ad8f87.jpg)
<small>Source: cdn1-production-images-kly.akamaized.net</small>

7,582 likes · 14 talking about this.
[![Dari ftv, sinetron, dan juga film layar lebar pernah dijajalnya. Syifa Hadju Home Facebook](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSgwro9DPQh4CE7-5lbRbgf71Oi35hPJ1SNVA&amp;usqp=CAU "Syifa Hadju Home Facebook")](https://lookaside.fbsbx.com/lookaside/crawler/media/?media_id=1567403690009846)
<small>Source: lookaside.fbsbx.com</small>

Berikut adalah informasi terlengkap, biodata, profil, agama dan pasangan asli pemain sinetron mermaid in love 2 dunia.
[![Ditemui detikhot di gedung trans tv, jalan kapten tendean, jakarta selatan, syifa mengaku justru tidak begitu khawatir. Elina Joerg Tinggalkan Sekolah Formal Ikuti Saran Amanda Manopo](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcS-4xzz40X5h15_FyWooiIYTq2yPu8Gur5zHaRrAU35NXHWvIt3B0ZypHkfS1uEG2mb86I&amp;usqp=CAU "Elina Joerg Tinggalkan Sekolah Formal Ikuti Saran Amanda Manopo")](https://pop.wp-asset.com/wp-content/uploads/2017/01/Amanda-Manopo-Elina-Joerg-Syifa-Hadju.jpg)
<small>Source: pop.wp-asset.com</small>

Di usia muda, amanda juga memiliki beberapa ladang bisnis.
[![Syifa hadju merupakan artis kelahiran jakarta, 13 juli 2000 lalu. Rossa Septiya N On Twitter Elina Joerg Arnold Esa Singit Syifa Hadju Adzwa Aurel Jovita Karen Rebecca Klopper Angga Aldi Yunanda Amanda Manopo](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRxF5I61_7ZL0_xdMLs7Za0RiUod4CQyc8qQQ&amp;usqp=CAU "Rossa Septiya N On Twitter Elina Joerg Arnold Esa Singit Syifa Hadju Adzwa Aurel Jovita Karen Rebecca Klopper Angga Aldi Yunanda Amanda Manopo")](https://pbs.twimg.com/profile_images/766868336776916993/qwOoG0eG.jpg)
<small>Source: pbs.twimg.com</small>

(instagram/team_bimomecca) nah, ini dia ketiga pemeran utama sinetron ada dua cinta.
[![Ia pun kini sibuk dengn syuting sinetron stripping dan tidak punya waktu untuk memulai pendidikan ke perguruan tinggi. Biodata Lengkap Profil Agama Dan Pasangan Asli Pemain Sinetron Mermaid In Love 2 Dunia Sctv Diary Populer](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTEu_yXQU-wn_xr6CtN8gxbThV28OHysQvYmg&amp;usqp=CAU "Biodata Lengkap Profil Agama Dan Pasangan Asli Pemain Sinetron Mermaid In Love 2 Dunia Sctv Diary Populer")](https://1.bp.blogspot.com/-yclR8ZHDURk/Xo24Al6zpEI/AAAAAAAAAs4/I-Byz23YR3M8mcOQYpt17ruxj1ZNRVzXwCLcBGAsYHQ/s1600/mermaid%2Bin%2Blove%2B2%2Bdunia.jpg)
<small>Source: 1.bp.blogspot.com</small>

Hii semua,i love you({}) see more of syifahadju on facebook
[![Beberapa artis yang terlibat di proyek malapataka adalah amanda manopo, sonia alyssa, bryan domani, rebecca klopper, dan syifa hadju. Amanda Manopo Sebut Ada Dua Cinta Rcti Mirip Putri Yang Ditukar](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTusDUA_O27ojopf0TPMX-4jGS1Rbr23HUWOA&amp;usqp=CAU "Amanda Manopo Sebut Ada Dua Cinta Rcti Mirip Putri Yang Ditukar")](https://pop.wp-asset.com/wp-content/uploads/2018/03/Amanda-Manopo-dan-Syifa-Hadju.jpg)
<small>Source: pop.wp-asset.com</small>

Beberapa artis yang terlibat di proyek malapataka adalah amanda manopo, sonia alyssa, bryan domani, rebecca klopper, dan syifa hadju.
[![Syifa hadju merupakan artis kelahiran jakarta, 13 juli 2000 lalu. Hubungan Amanda Manopo Angga Yunanda Usai Pacaran Settingan](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTUVLhBiE5B_0szVUhGHNdjoNeO9e1gpEJOOw&amp;usqp=CAU "Hubungan Amanda Manopo Angga Yunanda Usai Pacaran Settingan")](https://thumb.intipseleb.com/media/frontend/thumbs3/2020/06/10/5ee06109ef4ce-amanda-manopo-dan-angga-yunanda_663_372.jpeg)
<small>Source: thumb.intipseleb.com</small>

7,152 likes · 3 talking about this.
